
                      He visto todas , y muchas varias veces , las películas de 007 y SKYFALLS me parece con diferencia la peor de todas . No la recomiendo a nadie. El único que se salva es Daniel Craig. El resto , director , guionista , actores secundarios , fundamentalmente Javier Bardem , son todos de lo peor que he visto desde hace tiempo. Espero que la siguiente sea totalmente distinta. Recomendaría que el siguiente director viera por ejemplo 007 contra el Dr NO para hacerse una idea de lo que deben ser estas películas.
        
            